[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

呢個可能係呢場運動最大既分歧

你主宰緊場運動呀大佬

轉全球抗警暴啦 好冇？

要幫就幫曬咁多個國家啦屌

幫手推

推到搞手睇到

p牌冇力呀屌

推呀

得失睇呢次

唔該推

Agger
Push

正評唔推搞唔掂

推

到時成班踩場舉多國旗幫佢轉主題啦順手獅鳥佢

搞手唔該你轉個集會名啦好無

Push

堆

最壞情況係會令成場運動輸既關鍵

搞手想搞散場運動

推！

搞手話: 入錢入錢入錢

轉做全球宗教集會都得呀

負評講下原因

必要時裝修佢個台

自己睇下外國人都唔同意
佢哋覺得西班牙同中共跟本冇得比
唔明點解香港人要撐加泰

唔通有日狗扮自己友鳩攪個運動又要理咩,無人到就

得

推
其實反警暴某程度上都係支持加泰
只係冇咁敏感
想去嘅手足其實都係睇到警暴問題先想出聲
可以唔駛只講加泰的
Be water

做錯一次，返唔到轉頭

講閪左好撚多次啦

支持改標題，換湯不換藥，一舉兩得

推呀幫手

人哋籌備緊又唔提
而家得返一兩日先不停吹風
當搞手condom任舞呀？
人哋剩係熟加泰嗰範咪搞加泰
但呢度啲國際關係專家，除咗而家先問人點解唔講埋邊度邊度之外，點解又唔一早講，或者自己起壇？
至怕人哋真係肯擴闊主題嗰陣，呢度啲智利專家、黎巴嫩專家又消失曬咋

同意

推唔到

搞手係死共狗

支持樓主自己入紙/唔入紙搞

你覺得唔啱可以唔去，覺得自己啱晒咪自己搞，唔洗搞人哋

嘩，推咗咁多一個搞手都唔出嚟回應？
無論點佢今晚都蒲頭，無論佢真心定假膠，佢唔改名咪文宣見囉

其實我一見到體育台已經講緊 係P牌出唔到po

更早都出過po話唔好connect加泰

不如係隔離搞個反加獨，支持西班牙警方嚴正執法，以武制暴集會

寧願叫你改主題 手足係付出咗心機時間入紙 都唔想叫你取消

啱呀 你老味 支持加獨
自己都未搞掂

冇得傾 我地一定要大搞

搞手？

不去
現時 爭取 五大訴求

直接呼籲叫人唔好去好過啦

P 牌但都照推
推到搞手睇到

connect 加泰✅
connect 加獨❌

全球抗警暴

神獸c了

拉
收皮

割

抗警暴

是但啦 唔去

唔好去啊 搞散左場運動就唔好啦

為左香港人利益
我地到現場拆鳩佢台
私了埋佢
堅決港人立場 反對獨立
到時有晒圖 立場固定晒

啱
我地唔係要取消集會
係改名 only

其實真係好多人對加泰係有獨特嘅感情
尤其是睇開波嘅人

你點解釋 人地點諗傻另一回事 唔好賭

是鳩但啦 唔去啊

咁撚鍾意轉你自己去申請啦 傻西

改完主題要準備啲講稿、內容邊個負責？我肯定人哋掻心上嚟crowdsource班列國專家立即潛曬水呀
冇心幫手又要人講埋其他地方，但自己又唔識嘅，根本就夾硬嚟強人所難

有冇搞手fb呀？？

衰左就對唔住義士全香港

唔去

有冇人知條搞手咩料？
佢真係做到出曬面喎

無問題 如果場活動因為依件事輸撚咁咗
到時你班仆街一定入史記

個搞手都唔蒲頭

留名睇連登仔屌你分化

Tui

等睇到時成班舉加泰旗大叫獨立最後報大遊行人數

幫推。

你隻牛屎五毛俾人起左底啦

PISH

連Reddit啲鬼佬都爭論緊
佢哋舉晒數據笑我地，覺得西班牙係民主國家，而中共係極權國家，
跟本香港同加泰嘅情況就差好撚遠
唔明點解我地要撐佢地，同表示好反感
佢哋而家仲屌返加泰轉頭，覺得佢地利用我地香港人嘅犧牲，支持加泰嘅illegal cause

咁多出名5毛，中共打手支持加泰集會就知大伏啦

推呀！

改呀屌

循自由民主運動

pish

推到改標題

圍頭好撚過共狗啦下話屌你死共狗

吹雞拆佢台 有無多d手足

push

反暴警又好，要求民主對話都好，最重要係真係要避開獨立兩個字
因為全世界都好清楚，冇咗加泰羅尼亞嘅西班牙就係一個垃圾，冇人希望西班牙會冧，所以冇人會支持加泰羅尼亞獨立
呢個係好重要嘅一個世界觀

麻煩搞手真係搞搞佢，換兩個字同埋加多一兩段嘢落去，成件事嘅觀感就好唔一樣。

加泰過咗公投都被無視被打壓 咁叫民主?
憲法本身不公義 illegal又點?

絕對唔可以俾佢搞得成

Police brutality is indeed a global issues with much local complexity. There is a need in calling for concerns globally and reach consensus on basic respect towards human rights

個公投本身就唔合法

睇黎d講稿内容重要過光唔光復到香港，明晒。

食住個勢 connect全世界
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

全球民主

警暴全世界都有 推！

所以個集會可以係支持西班牙政府同加泰羅尼亞民主對話。
美國政府之前都係講緊呢樣嘢，歐美國家相信都唔會反對呢樣嘢，加泰羅尼亞市民亦有人會支持依樣嘢
咁咪唔會得罪任何人，又可以攞到更多人嘅支持囉

佢唔轉 真心唔去

冇辦法 一定要以大局為重
運動可能俾人一鋪清袋 對得住被捕手足咩

你點證明個「法」本身係啱?加泰本身係咪100%自願加入西班牙?

反警暴更佳

轉全球抗警暴！

加獨狗累街坊死全家

推啊屌

搵人另外申請個反警暴集會同時舉行
睇死一定唔批不反對通知書
到時大家照去反警暴個個唔理家泰未得囉

未試點知

connect 咪比位人入 咁敏感 國際線行錯一步都好大年事

民族自決乃國際人權公約第一條第一句。
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catatonia。

咁都分化 話明大和解

聽取他人意見呀

係

啲news唔會幫你分咁清

搞手一意孤行成個7婆咁

認真，如果真係繼續堅持支持「加泰羅尼亞獨立」嘅話，下晝可能真係要宣佈同佢哋割蓆
從來玩政治嘅嘢都係唔好得失任何一邊

認真咁講真係改一改幾隻字，例如：
譴責加泰羅尼亞警暴行為
支持加泰羅尼亞與西班牙政府民主對話
咁其實成件事已經緩和咗好多，歐美國家應該望下就算，至少唔會反感

而家唯有係希望佢真係仲未瞓醒，瞓醒見到之後會改

——————————-
今晚 英國領事館
10.25 早上 和你work

請取消加泰集會。

That's why 集會嘅名義十分重要
如果繼續用呢個含糊不清嘅集會名嘅話，就隨時有位比人入

唔會join,更本有腦既都知香港自己都未攪得掂, 721 831 101 我正係隨便打幾個日子,你地都可以有排聲援被捕人, 而且華春都開到口,更加唔應該理啦

外國人覺得香港嘅嚴峻情度只可以同
西班牙嘅Franco年代(二戰行法西斯主義嘅極權政府）比較，而唔係呢刻嘅西班牙

根本個集會係特登整出嚟害死香港人用 你求佢哋取消個集會 佢哋更加堅持去搞

又唔使獅烏既
無人去睇下佢可以做咩

唔好淨係擺重點係加泰 就冇咁容易比人入

搞手收咗錢，算啦

取消啦屌

我唔撚去

要c烏
比五毛教訓

支持

跪求大家唔好再抹黑搞手

唔好玩加泰

支持 佢再唔轉就我地幫佢轉

但嚴峻程度同你highlight嘅反感 illegal係完全無關係

問題佢拎住香港人嘅名去搞

全球抗警暴！

有無諗過加泰其實就係香港版嘅NBA+暴雪事件

系中共將香港人引火自焚嘅招數

比佢搞輸啦搞手好撚鬼

Pish

推啊
Spin返去全球抗警暴
或者聲援世界上所有爭取民主自由嘅同路人啦
Connect國家又多啲又穩陣

點解無啦啦彈咗個加泰集會出嚟？

唔好做中共黑手

又無話要支持加泰獨立

推

同搞手理論過

佢極度理虧

大搞冇問題 大風吹冧哂唔好怨

陳雲：不要玩膠，顧掂自己先。香港有示威者申請舉辦集會聲援加他隆尼亞的獨立分離運動。看來衙門會批准囉，因為是陷害香港用的。
共和黨海外發言人Solomon Yue出推特帖文提醒香港人，加泰的人支持香港是可以的，但香港高調支持加泰，是令中共可以聲稱有證據顯示香港人從事分裂運動，令美國參議院未必通過香港人權法案。
（不過，Solomon Yue 也誤解了「時代革命」，那是港獨的主張，並非自治）

分享下

同意，要撐就撐曬所有被警暴既國家
可以一次過connect 咁多國家之餘
仲可以避免比人spin 左去支持獨立

呢個真，冇必要單一支持，比位人入
印尼智利個d 都一齊

拉 呢知集會直頭唔應該存在

純猜測：共狗
浮面睇到：
1.所羅門提出面
2.口交部話支持香港既美國應該要支持加泰
後果走勢：
- 令外國無晒借口支援
- 中共一直話場運動係港獨，有位入
- 一洗香港呢幾個月既大義

參考風向：
- 岑子杰被打後要獅鳥南亜
- 港共01 搵美國幫手係拜錯佛
- 美國朋友叫唔好舉美國旗
- 外國朋友叫唔明裝修

多到唔撚想打

原因：
政府無棋
除左武力高壓外，真係無棋，
陳同佳所謂自首台灣化解困局，已經比小英reject左。

無棋，只能令手足們出錯，分化，佢令返到身

屌你老母，依家大好形勢都因為唔團結而輸，我一定變身篤鳩你班垃圾灰

香港有好多要正視既問題
希望集中更加多人俾自身問題上
其他國家引發既衝突 望落一樣
但國際反應可以差好遠
加上中共支持既 點解仲要助攻佢

agger push 大包圍

集會畫面見到個個舉晒加泰旗
比人印象唔係支持加泰獨立係咩？

唔明點解咁多個國家俾人逼害 而我哋淨係支持加泰 係咪其他國家唔係歐洲人所以條命賤啲

加泰集會係完全唔合理, 入黎駁我

入面有我同搞手長篇理論(#117開始)

佢既解釋你地自己睇合唔合理

反正我就係唔接受

佢堅稱集會就係表明立場唔比人spin
但嗰三個重點係極度general

我問

佢三個立場澄清到D乜? 三個立場根本對加獨既態度仲係保持曖昧. 呢個集會擺明係選擇性淨係generally支持加泰, 但又對加獨持曖昧態度. 正正係對加獨態度不鮮明先會被人spin

既然支持唔到加獨, 講明反對又做唔出, 咁佢搞一個特登聲援加泰既集會做乜春

根本係攞黎比人做

你有興趣可以睇我個post

——————————-
今晚10.23 英國領事館
10.25 早上 和你work

唔知點翻譯好 有錯請提點

大部分外國人覺得
簡單講就係大部分外國人好同情香港覺得我地好慘，但對加泰好反感

佢地認為呢刻嘅加泰問題同香港冇得比較，覺得加泰利用/沾光(piggy back)咗香港人嘅犧牲同慘滿足自己私利(personal gain)
而香港嘅問題重要性遠超過加泰 (far more important)

所以對呢個集會反感

加泰集會 外交部贊成 三毛贊成
Solomon反對 reddit風向普遍反對
敵人贊成盟友反對既事唔係仲要做阿？

支持變全球反警暴

搞手on9

求下你啦

香港都未搞掂，仲去咩加泰

外交部本身係唔贊成
有冇諗過而家突然間咁講就係特登想你咁諗

推呀 唔好好似政府咁一意孤行啦好冇

會唔會搞手比黑警捉左然後係中共手段搞散運動

推呀，推到搞手睇到

不過雖然外國人全部comment都反對集會，但暫時未見到鬧香港，反而係覺得香港俾人利用

同埋有手足放咗嗰三條攪手嘅理念上去，但惹嚟好大爭議

講幾多話反對警暴, 唔係支持獨立係冇用
全部人都識tldr
全世界只係見到香港人支持加泰(獨立)

啱

打死都唔轉

人哋就係咁大愛，無私

唔似美國佬咁偽善

洗能理人權法，加泰獨立後叫美c黎發宇宙通行證畀香港人咪得

加泰撐香港
香港唔撐返人
正式宣布加泰condom已做

拜

唔推，過咗人權法先講

咁撚多人有意見個搞手都唔出黎討論，加埋華春瑩都出黎支就知伏黎。

家下咁既情況推到無人去，得班五毛同黑警出席。

其實搞手見咁多人反對仲堅持係乜心態 雖然多謝佢之後搞過咁多集會

改一改主題做警暴啦

改做全球人權集會就得
connect全球

黃背心最先舉傘撐香港
又唔見搞集會
偽善就僞善啦
加泰唔搞獨立
班港獨撚點會搞集會

我都真係唔明
分化撚仲分化左
美國仲會唔會理我地？
唔怪得警方批得咁快

支持加泰=國際戰線玩完
恥夾真係變梗爽

G持!!!!!!!

[核彈]一文道破為何時事台瘋狂攻擊切割加泰人

風向點解咁突變呢？可以睇返臨時政府宣言一出果陣嘅情況，果陣亦都係有班人有意圖地帶起風向。
連登一向有兩三班人特別中意帶風向，一時話激嬲美國，一時宣揚失敗論。其中一派就當然少不了01固有打手（之前都有人提出過01根本就係幕後腦細，但手足應該有獨立思想而唔係做冷氣軍師淨係識跟風）。
其實加泰集會本身就無支持加獨呢一項，當然擴展到國際反警暴集會有最好，但亦都唔洗過份敏感。
大家諗返起幾年前，成班人係球場噓國歌，舉Hong Kong is not China，都係inspired by加泰。到今日加泰示威，佢地強調Make a new Hong Kong。呢個咁普通嘅集會只屬禮尚往來。

取消啦唔應 影響運動成敗啦

推啊

推 諗清楚啦好唔好求下你

天真嬌？

推！！！

咁既議題，克警咁好死出不反通知書，好L鬼，一定有毛

再推

讚成呀

推到人人見到

都唔撚明
咁大分岐點解都仲係要搞
一野分化哂成個運動..

你睇番加泰d文宣先啦
全部用加獨旗
暗示支持加獨
黃背心夠撐香港
又唔見我哋禮尚往來

岩啊，其實我地將喱嗰運動嘅焦點放係香港獨立，都會好多淺黃卻步，唔係我地唔想，要係民主社會贏，要識做到面面俱圓

聽到個獨就打曬飛機
當自己友埋堆
人獨同你獨唔獨其實冇關係

轉集會topic照搞啦
話係抗警暴/人道問題之類

搞手係一片好心
但真係少左啲政治智慧

btw 直接取消集會啦
改唔到的

佢唔轉咪割囉
當鬼處理

民族自決乃國際人權公約第一條第一句：
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。

劉頴匡都唔識？

呢個要推

推 呢個可以包裝到喎

輕輕一推

不如改為支持爭取自由、反警暴集會啦。

全香港人？？
屌你老母呀

p牌推一推

認真 唔係唔撐加泰 但唔應該咁大搖大擺支持佢地獨立

將香港人置在刀鋒口上

唔好俾美國奶共議員有藉口反對人權法啦
要俾人睇到嘅唔係分裂國家 而係擁護同爭取民主自由 同埋反對警暴

毋忘721,831,
尤其是警方揾游乃強查白衣人
夠晒新鮮

劉穎匡我係你就宣布取消集會

搞手on99

搞毋忘721,831,
尤其是警方揾游乃強查白衣人
夠晒新鮮

香港人聰明d，留意下國際局勢就知唔應該去
我寧願你去撐智利

正正就係咁樣
所以大家先至一路忍住唔出聲大叫香港獨立

我個人嘅政治立場同睇法唔重要，所以我呢度唔講喇

加泰羅尼亞嗰個，如果大家將個main point放返喺民主上面（例如民主對話），又或者係警察濫用暴力嘅問題上面，其實係一個完全唔得失兩邊，而又可以兩邊都討好到嘅方法。

我真係求下搞手快快手，趁住仲有半日時間改一改佢。如果呢個時候強行停止嘅話，其實令到加泰隆尼亞嘅人，又或者係一啲支持加泰羅尼亞嘅人感到不滿。
但如果繼續用呢個模式強行推行嘅話，我唔敢肯定美國會唔出聲

所以最理想嘅方法就係趁住仲有半日時間，快快手改靚啲個topic、寫好少少份稿，咁就兩邊都不得失

但係盟友反對喎
口講唔支持加泰獨立但係成個集會都係加泰獨旗水洗都唔清
點解我地自身難保仲要冒住炒車機率極高既風險去幫一個民主地方？
BTW 如果係全球抗警暴集會我會去
但單純加泰就不了

主題確係關鍵

「支持民主，反對警暴」似乎較合適

又一篇自私文
總結: 會損害自己利益 唔好撑加泰

問題係如果以近代嘅西班牙計，冇咗加泰羅尼亞嘅西班牙同滅國冇分別。

呢個時候就要睇下歐美國家究竟想西班牙死定係想民主死
我諗大家寧願犧牲民主，都唔想西班牙滅國.....

幫推

大大力推

10月23日 晚上七點半 金鐘英國領事館
10月24日 晚上九時正 18區連儂牆
10月25日 早上8時正 四路開🌼 和你返工

pppishhg

主題係好，但畫面唔好，d人睇新聞唔會分咁細

雖然我撐轉反全球驚暴
咪傻啦
口交部講兩句美帝就聽話咩
香港咁好牌 美帝捨唔捨得割呀
而家煲大中國威脅
就唔使驚被割

可唔可以包埋新疆? 發覺冇人提議過新疆集會 (或者我冇睇到)

搞手係鬼完

邊有可能比哂子彈中共仲要去馬

依家唔撚係分化
係你自己變撚左做大台
唔撚聽人意見

岩，加埋新疆西藏，反極權，反警暴！

取消啦 唔好一子錯滿盤皆落索

宜家我認同改做全球反警暴喎，要搞就搞哂全球。要多謝就多謝全世界，N耐之前個G20 Free Hong Kong其實都有做到答謝國際支持嘅環節。

認同

集中火力清算班黑警先，唔好比藉口比中共label我地攪港獨

咪撚再推呀 唔好去呀屌

真心 推警暴好過就咁搞加泰民主
聽日仲係呢個主題唔會出嚟

美國割你咪割你
自大到以為美國無香港就唔得
笑撚左

一直都講緊加泰集會係複雜問題
而家所羅門都出到聲唔好咁高調支持，係咪因為搞手辛苦所以唔可以做調整？

支持全球反警暴，但淨係高調搞加泰集會真係不妥

P牌無力推

自私？
全球反警暴，包埋加泰㗎喎

劉穎匡同周竪峰

唔該曬 終於有人知咩叫民主
成堆話拆佢台 獅鳥搞手個d 唔講以為係共產黨分部

咁撚大爭議 個搞手都一意孤行 係人係鬼自己判斷啦

美國歐洲唔撐加泰 因為西班牙係歐美盟友
香港係咪想重新定位.

黑警政府重金禮聘終於請到個軍師 度到個分化力咁勁既活動

Good idea

其實美國同歐盟最憎人公然支持加泰獨立
咁你地諗下最應該去拎咩旗去支持
逆向思維下啦連登仔

全球抗警暴都要抗埋美國
美國時不時發生開鎗事件，係咪要反埋要佢幫忙嘅美國

全球

tui!!!!!!!!

要搞都搞
聲援新疆、西藏、中國維權人士先
關聯性大d、目標一致d

==========
==========
入嚟一齊分析：
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

學隔離POST講
一齊舉蛆國國旗咪得囉

國際唔會咁睇呢，加泰係因為要獨立先發生警暴呢個支節
你搞集會撐佢你估人哋單純會覺得你反警暴？
你自己都唔信啦，國際社會更加唔會信
唔好自欺欺人

搞手肯出嚟未 討論左咁耐

呢個推

搞得成tvb實大肆宣傳

推!!!!

係 呢個推

笑撚咗
你會唔會太睇小美國政壇
大把人喺香港做情報
雙方做咗咁多lobbying
四個月到而家
咁多議員揸住香港做牌
因為一個根本唔會好大規模既集會運動就完？

你唔鍾意咪唔去囉
諗下點keep個momentum 好過啦

劉穎匡你依家係攞緊全香港人七百萬人既性命同前途去玩，仲有香港人世世代代既將來
你條撚樣如果唔係共諜，點解你要做啲咁自撚私，百害而無一利既野？依個集會潛在風險大家講到口臭，但係好處呢？有乜撚野好處呀？？
你話你唔係支持加獨，知唔知咩叫瓜田李下？大班藍絲只係支持警察嚴正執法，佢地支持既野無錯架，你又屌？因為警察依家就係唔撚執法呀嘛，正如加泰依家要既就係獨立呀，你支持佢就係支持獨立呀屌你老母

如果運動出咩差錯，林奠要落十九層地獄，你條撚樣會落第二十層，屌你老母

搞你老母

推....

收

推推推推

推推

美國同全世界大部分人都唔撐加獨，正如佢地都唔撐港獨，好唔好唔搞呢D野！搞果個個腦係咪有事？

盟友反對你支持
今時今日香港都係靠美國頂住中國
笑撚左
全球邊個國家支持分離主義？
香港對美國係必不可少？
賣撚左香港都仲得呀

我係支共一定CALL幾車人黎幫你撐場
一邊叫加泰獨立 一邊支持香港獨立

你咪自己搞多個集會囉

我無支持撐加獨集會
我只想講朝早一睇熱門成版都係
將放到一個單一集會咁大真係唔知講咩好

不推文

推，其實如果有咁大分歧，應該hold住先

搞手唔上黎乜都係白話

搞唔搞集會，去唔去都好少事
畀班五毛狗發大黎講

ok

唔推以後可以留喺屋企打飛機

[緊急置頂］一個行動post都冇？

dllm 我再見到"加泰"呢兩個字就以後唔撚再出嚟

NBA 都係火箭總經理一個tweet 就煲到咁大
唔好落人口實

721 831 101

其實今日抗爭仍能持續，外國幫唔少，無理由見到加泰人受到一樣既打壓而唔出聲，that's not hk...問題係點樣有智慧地去支持，全球抗警暴絕對比只支持加泰好，希望搞手可以暫緩，然後改主題再集會

加泰有既民主自治
香港一樣都無
唉

PUSH
搞手唔該諗諗啦

叫人私了嗰啲又係弱智黎，唔好去就得啦

幫你推

Push
Solomon Yue 都出咗聲啦

予其獨立不如對準暴政反抗
推

work喎去舉其他國旗啦

加泰舉支香港旗就 扯到打晒飛機
要幫人搞個集會 而場集會仲要咁大爭議
第一步已經行錯 唔好錯落去

[b][size=6][gold] 其實個集會有咩理由淨係聲援加泰 香港而家係全球民主抗爭先軀 要聲援就要援全球嘅民主抗爭

去冇問題 個標題真係度下好

呢個就係我想講
唔好當幾百個國會議員好似環時咁易高潮先得架
冷處理先係最好處理

推一下

支持全球民主自由

推 既然咁大爭議 應該要改改

p牌 推
721 831

覺得點都要支持
大家都係抗爭者
但係純粹支持加泰抗爭
集會我覺得唔會令到外國個風氣會改變

其實都有好多人講過啦
應該改做全球民主、抗警報
呢D問題全球好多國家都有，唔止加泰
只係著重加泰只會俾位人入
搞手聽聽大家意見啦

*抗警暴

push!

搞手呢？

拉

呢個好 個目標更清晰 而且有針對警權問題
開埋地圖炮

加泰集會同臨時政府宣言一樣
無果樣整果樣又幫唔到香港

唔要政治投機

支持全球反警暴作主題

不如改集會為
支持 fc 巴塞
加泰人會明白的。

同意轉全球抗警暴

私你老母分化撚

哩個掂

樓主唔好當搞手係大台，佢只係申請通知書咋
到場嘅人只要唔係奶共/打人，舉乜嗌乜都得

支持都要睇時機
我哋輸咗佢地都冇好處

攑哂所有抗暴既旗 真心美國同歐洲國家會無咁反感， 改全球抗暴啦， 各有各做唔係亂咁用架

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

同意 人地都開聲比料 係唔係仲要放自己係危險位置抗警暴就夠

搞手係咪鬼黎？

P仔無力推都要以表同意

直接取消，面對個問題啦好嘛

我都認為人性既彰顯比較重要

如果係見風使舵既話 算喇香港人唔應該再存在

正義係一回事，但政治又係另一回事。

道德層面上，撐加泰係冇問題。但政治上，呢個係西方社會禁忌。如果要出聲撐，一個唔小心，隨時會令自己盟友，同自己反面。

要求獨立，從來係國際社會大忌，唔係好多國家願意插手，因為會燒到自己身上。

可以撐西藏／新彊，因為佢地冇人話要獨立（中蟈自己老吹啫），只係想要民主自治求生存空間。但加泰係要求獨立問題，我地心裡認同，但行動上唔應該出聲。

係好仆街，因為政治就係咁仆街。正如大家覺得港獨冇問題，但冇可能係國際上講呢樣野。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

推 全球抗警暴集會

我明白
因為solomon yue都有提到
所以進退兩難呀

兜得好！推！

不如改集會為
支持 fc 巴塞
加泰人會明白的。
巴塞 有d 波衫 好似加泰 國旗，

用fc巴塞 曲線去支持 加泰，全世界 知你玩乜嘢 但又吹你唔漲，
除非 西班牙政府 禁左fc 巴塞佢。

想正評
不過我地好需要方法 扭轉個集會

唔可以做自己能力以外既事，尤其係知道會有ＳＩＤＥ ＥＦＦＥＣＴ。

依家我地已經係玩緊政治，就逼住要跟返政治規舉，就算呢樣野可能係違心

又講得幾好，改主題啦屌

集會自由呢？
你唔中意個活動咪唔好去囉
又要取消又要私了
同支共有咩分别

exactly, 改主題啦屌

口交部:請歐美聽香港人民意，回應加泰人民訴求，勿搞雙標

支持平反香港清真寺比水炮車染藍

推呀 咪攪撚死成件事啦仆街

轉全球抗警暴為主題！

人權法過到當然好
一大強力盟友
但最終要贏都一定係靠香港人自己 唔係靠人

諗諗六月都未有講人權法
大家都照反抗照企出嚟
無論支唔支持
各位都要做好心理準備應對唔同情況
就算結果唔係你想嘅情況
大家都要繼續團結呀

唔理支唔支持
呢個分化已經對成埸運動帶來無可比擬既破壞...

push push, Resist Police Brutality

啱 我自己就核彈都唔割嘅
不過剩係割班加泰閪 食撚屎死全家啦

去集會果班，唔代表全香港，明唔明？就好似撐警集會咁，都唔係代表全香港。想去就去，唔想去咪唔好去，反而覺得大家post多d點解要支持／反對個集會既post，比大家自行決定會更加好。
最後，集會無可能影響我地既初衷，我地只係聲援佢地為自由所做既事，唔係聲援加獨。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

求條撚啦
搞手之一呀

By 抗警暴

加泰搞手肯定係鬼

有份去既都一定係鬼

推呀！唔去加泰集會！

屌你老母呀搞手

坐球抗警暴，關注人權！

推！！！！

取消啦

「全球抗警暴」可以。但「加泰」就不了！

大家幫手推好冇

比個陳同佳推走咗

佢話要脫共 但支持加泰獨立
行徑仲要衰過共產黨 屌
我唔撚想輸呀

就算佢唔撚取消 大家記住咪撚去

唔轉topic就唔會去

擴闊集會主題
目標一樣抗警暴爭取民主自由
但地區由加泰增至全球各地

不過攪手潛咗水，冇聽過人建議
仲眾籌埋收完錢，唔知可以點

但你唔代表全香港人

推，connect 全世界

人地係觀塘搞手 搞到比人拉 完。

轉主題啦

wtf有籌錢??

加泰搞手肯定係鬼，樓主都係吹風撚，想騎劫香港人依幾個月，死左咁多條人命，仲講一推歪理，想俾人打死？

其實都係聲援民主人權反警暴政治打壓, 倒不如放諸全球

仲要近來都多國家有示威同警暴, 印尼, 伊拉克, 智利, 厄瓜多爾, 俄羅斯 etc. 唔係得加泰先有

yes, 劉穎匡一定係隻中共養大嘅鬼, 先前搞過咁多集會都無咩事一定係間諜黎

係囉係囉 劉頴匡都係鬼
鬼到出汁
搞遊行 搞遞信去領事館 比人拉
全部都係自編自導既劇情!

你做得好,D錢會自己入落黎

仆街左膠三毛狗，block鳩你。

你真係好撚煩
人地搞集會你最多咪唔去,
依家仲要搞埋自我審查批鬥埋其他人

如果要搞
只可以咁
但係我認為唔去係最好
中共收賣幾多媒體完全唔知
而且好易俾對家打個大缺口
政治唔講人情

721
831
101

G持

自身難保仲話要去幫人地

話你地天真好定係ON9好?

唔好搞 唔該

唉

我相信橕加泰美國個議案就聽收皮

其實意見分歧甘大
比你搞得成都肉酸啦
搞過第二樣好過啦

我幫推

左膠禍港

加泰post不推文回覆，各位要冷處理

之前係twitter文宣比外國人diu過
Dont try to compare Spain with China
話我對佢地國家know nothing

改「全球反警暴」都可以做到支持效果啊

true

屌又話兄弟 連叫你改咗集會名都唔肯改 佢有當過我哋係兄弟咩 咁大爭議性嘅問題 就唔該討論到有個共識先好搞啦 你咁樣同777 612照推有咩分別

幫手推唔該

美國都有，使唔使抗埋

會唔會都係港獨撚主意

真。。。。

真

全球反警暴 好似好好多

咩國家都好 不合理警暴當然要反啦屌

似啦屌 成撚日想出黎騎劫個運動

唔支持加泰，唔去，講完

首先 係撐埋加泰

第二 呢個分歧好嚴重 甚至會影響到成場運動既動向

P牌照推

如果係抗全球警暴大家就唔會嘈 上次加泰集會無人去其實都代表左香港人知有伏 對我地無利 依家又高調搞多次咩居心

支持加泰獨立
香港一鋪清袋

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

Be water
情況有變就要改架啦
唔通睇住個氹都踩落去咩
為大局著想及早轉身呀巴打

求乜撚，屌柒佢好過啦，關鍵時間搞埋呢啲轉移焦點

搞手已經諗定拎左光環之後去魯營球場睇波

香港wfc?

係 唔好睇小啲細節
邊個會諗到當初一頂帽可以發展到咁大

全球啦屌

tui ahh
唔好分化好嗎
唔好俾位五毛

唔改名咪唔去囉

現在最好手段加泰集會唔係支持獨立
另外同1日同1時間有多1個其他集會

除左Solomon, Twitter, Reddit鬼佬, 蘋果同立場FB D人都唔支持
但有班人係要選擇性失明

佢唔改咪唔好去咪得，到時少人到咁都唔做唔到話題

個搞手從來冇出現解釋
入紙條友都唔關事

推 , 改名改主題. 根本警暴係全球各地都問題, 應該指責!

推 , 改名改主題. 根本警暴係全球各地都有嘅問題, 應該指責!

推
求下你 大家堅持到依家為咗咩
出嚟回應下啦

改個名啦

支持改主題

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

五大訴求
缺一不可

agger, push!

呢個算最好解決方法

唔好去加泰集會

轉個名啫
點解咁硬頸

全球抗警暴啱theme啲，個focus清楚，人哋又知道俾人support緊

個搞手擺明有心搞事

大推

騎劫佢地得唔得？

成日話對抗全球警暴啱啲
咁我想問同929嗰個反極權遊行有咩分別？
外媒咪又係寫同一樣嘢

轉唔轉都唔去 一陣有咩誤會就仆街

搞手鬼鬼地

推呢個

搞手擺明有問題啦

而家solomon yue 做大台要你收皮呀
死開啦屌你老母

絕對不會去加泰集會！！

大愛左膠自由撚唔該將你哋嘅愛，
用喺合適既時間/有用嘅地方。

哪怕有0.1%風險，都唔應該冒呢個險

人哋見你集會，主題係加泰，直接即時聯想係支持加獨。唔會再深究聯想係咪支持反對警察/政府暴力。

可以舉智利旗，佢地示威有傷亡而且示威原因係地鐵加價

成個連登得呢個post正常

55

我就唔會去架喇

一人一個將藍變黃既經驗

P牌推唔到

I disapprove of what you say, but I will defend to the death your right to say it.

香港人唔好輸打贏要
諗下自己爭取緊d咩
講stand with Hong Kong 果陣人地點解要幫你
策略上可以提出意見令集會表達既信念有利我地既形勢
大家咪帶埋其他國旗去將佢個議題extend 到支持和平表達訴求/同人民真正溝通解決問題
去到同外國記者表達自己真正既信念
淡化支持分裂既憂慮
仲反而可以起國際社會加分
因為香港人輸出既係和平抗爭

講左各有各做就係架啦
唔使下下屌d手足既
冇人支持既野咪會少人去
多人去咪即係多人支持
唔好淨係帶風向
由香港人自己用腳表態
人民主導既抗爭，係無被騎劫呢一回事
Solomon 好心提下我地都appreciate
但唔使當係金科玉律
香港人爭取自由民主
靠既係血性同骨氣
冇左呢兩樣野
同上一代有咩分別

我唔會去
但我唔會叫人唔好去

929 全球抗共既旗手手足，拎啲旗去加泰集會，就變全球抗警暴

幫推 沉緊

你已經打哂我想講既野出黎喇
所以幫你推

更加要幫手推！！ P牌我推唔到

唔要警暴 要全球支持民主自由
舉乜旗都得 支國都得唔驚比人打的話

明明講咗兄弟爬山各自努力
不割席不分化
一個小小分歧就成班人割
痴撚線，我諗搞手都無諗過咁多人割
最多諗係唔夠人啫

唔改主題唔好去。人數少就有得兜。

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決，政治問題法律打壓，重判反抗領袖，中央接管地方政府，黑警以暴製亂。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

似左膠行為囉

係港獨撚

幫樓主P牌仔輕輕一推

支持轉抗警暴

內容一樣但改下名都唔肯，千奇唔好去

留名

求個五毛...

唔改名
去既正ON9

搞手唔係豬隊友就係鬼
等同班仆街話 有監警會 唔需要 獨立調查委員會 一樣
唔撚聽人講野 我有我講 佢又佢唔理

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

認撚得你個傻西P牌 5毛狗啦屌你老母

你求人幫 但又反對美國警暴係咩玩法

Thx bro

抗爭既方向
係由民意決定
香港人既意願
要落街先會聽到
風向既野
都係參考下算

根本醉翁之意不在酒，心照啦

擺明啦
周豎峰籌錢搞
盧斯達喺立場寫文叫人去

問左果班聲稱唔係支持加泰獨立既人 D錢究竟捐比加泰咩組織
無人肯答

推啊推

跪求搞手聽下其他人意見
唔好好似垃圾政府咁

捐錢真係躁撚咗

支持你

be water 堅持去嘅唔該要執生
一發現伏就要走勿衝動送頭

利申：集會搞手立場未見清晰唔會去

點解要做一件唔做都冇損失
但可能會令國際反感嘅事呢
我唔係好明作用係乜，為呢件事已經令我哋討論咗好多日
嘥咗好多時間精神係度，連自己問題都少討論
亦分咗兩批人，我哋冇本錢分化自己

問下搞手 睇住呢幾日咁多人嘈仲堅持要搞為乜

聽講佢邀請埋加泰人 可能進退兩難掛

推

屌 一聽到撐加泰集會 真心屌左出聲
呢d心入面撐咪夠

入錢入錢入錢

聲稱唔係支持加泰獨立既人答到捐D錢去邊未

推推推

唔做其實唔算冇損失
今日香港可以為左得到美國幫助/利益而明哲保身
他日其他組織/國家一樣可以
香港人仲邊有資格鬧disney, nba, blizzard呢d為左錢而奶共跪低既團體
相反我認為樓主主意仲好
唔方便直接撐加泰
咪由反警暴/政治逼害呢d入手
呢d野西班牙，什至全球示威上都有政府做緊呢d仆街野

神探好醒

但係錯撚哂
搞手係劉穎匡 搞過無數次集會遊行 前中大會長都有份搞
要篤灰就快啲 佢一早比狗拉過 唔似連登神探咁安全 唔篤正契弟

無撚有錯 任何事都係講利益
我唔知班左膠係咪D道德標準去到咁撚高
同時全世界都係有好多地方有不公義發生
但點解今次又衝出黎話要支持加泰?
琴日華閪營已經出黎屌西方國家點解支持香港唔支持加泰
就知道敵人想我地點做
重ON撚99行入個陷阱到

我都唔明點解要淨係撐加泰 左膠係度屌我地冇良知 on9

最撚ON9係佢地既良知
隨時斷送自己香港人利益
完全唔識分輕重

如果一意孤行 同港府無分別

轉個大topic focus去反警暴,人權個D到
話晒香港自己都未搞得掂
途中順手聲援下加泰咪得
又唔會太聚焦去加泰到,又可以引起香港人既支持
咁咪唔會得罪到各方之餘,又可以搞個集會囉

P牌仔輕輕一推

其實連左膠都覺得搞加泰集會係偽善

其實無乜人上連登
唔使太緊張
兄弟爬山記住

支持改名

唔覺得兄弟爬山可以解決到宜家面對既分歧

唔該幫手推 P牌唔夠力

沉得好L快呀屌

成個熱門都係加泰，究竟有無人知今日既行動？

721

依個真

我細心一想覺得你係五毛添呀 我個po咁威要你洗版咩?

唔去

比你睇透咗添手足

如果真係參加加泰集會既話最重要是帶出正面的信息，例如反警暴，保人權，提倡自由民主等主流價值，起碼敵人都無位入，加泰旗其實可以貼在眼上而非舉旗
口號可以是Stop killing protester like Chinazi did之類的反警暴兼帶出Chinazi的口號

Pushhhhh 推呀呀呀

哇屌你真係5毛黎 睇黎好等錢洗

推到搞手出黎回應

Oush

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

各有各做，想去就去，唔想去就唔好去，唔好再嘈喇

重喺呢度拗去唔去嘅人，麻煩入一入嚟

搞手

搞手唔改就係鬼

希望搞手可以調整下

始終覺得持續有行動係必須嘅
但今次出師嘅名義確實有好大爭議

講到口臭，只講加泰就一定唔去

推，唔好再嘈啦各位，只要係支持普世價值就冇位比人入，至於人哋獨唔獨立我哋唔需要表態，各做各啦

集會未完成就要做文宣解釋，覺得係非常失敗的事

其實由佢搞
搞完無人去係更清晰嘅表態

全球喎ching

支持加泰真自治抗警暴✔️
支持加泰獨立❌

agger

加泰搞手不代表我

利申facebook message咗呀搞手 等睇佢覆

搞手唔改成全球性就知係鬼

If抗議西班牙政府暴力陣壓加泰人民
個個都出啦

On9，唔為香港人自私啲去諗，就唔會有呢場運動啦

有冇手足可以開po叫人去集會派所有國家既旗 p牌一日一po dklm

得罪歐盟，點叫歐盟立人權法制裁中共！

睇黎佢地會繼續搞 劉生打緊回覆解釋點解要繼續搞

講真我失望既係全部政黨一致支持

等睇

推，叫VL出黎

呢個要大推

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

Bump

推今日行動po

擁

冇分過
唔去集會

無聊 做實際嘢focus 返香港仲好

tui

認真西藏新殭慘咁撚多又同支共直接有關
仲要connect埋香港既回教徒
係咪重要過加泰先
就算要搞集會都應該focus 埋所有地區 順便食住個勢煲大支共殘害回教徒個度

週樹風條契弟咁自以為是，鬼會聽人講

我地做既野目的一定要清晰,我地想focus既主要係香港自治,講警察就會令國際以為我地失焦
話就話兄弟爬山,但而家有兄弟好似爬錯山

同意應該係全球，唔單只係加泰！普世價值！

青年新政話要將中環變成加獨旗海

我屌到無氣

update：搞手過咗三個鐘都冇覆我fb message
但一個鐘前share青年新政po打飛機

我對所有政黨都好失望

應該會照搞

用力一tui

絕對認同，唔好單一強調支持加泰，成班popo風向狗

四個月前大家見到有外國聲援好感動好開心
但依家個個話咩自己都未搞掂 做咩仲要聲援加泰
屌你地班人真係心都淡埋
各家自掃門前雪？？？

其實點解要咁急搞? 例如下星期五唔得?

講句 就算畀人割 唔係就咁放棄呀嘛

依個P牌仔嘅建議唔錯 推

大和解啦

屌你煩撚到閪咁 時事台全部post都係呢啲閪post
都係嗰句 人哋有集會自由 人哋決定咩主題關你閪事 紙又唔係你入 你鍾意咪搞個反加泰集會嘅集會囉

上面啲留言仲戇鳩 乜撚嘢私了 搞人哋個場都講得出 唔敢相信係香港人把口講出嚟

其實就冇人拎撚住枝槍逼你哋去 唔去咪做其他 我哋去就比你哋班撚屌吹撚到係鬼 民主自由？集會自由？定時事台係大台？

不過好彩現實永遠同時事台相反 預計聽日會有好多手足去

Solomon Yue 代表得晒美國政界，陳雲都代表得晒香港啦！

檢討警權過大
檢討準軍事警察既負面影響

帶多兩支其他國旗去吧啦
分歧大到都勸唔黎

咁又唔好
帶多幾支萬國國旗去 庫爾德嗰啲etc 已經夠 無謂舉支那旗侮辱自己義士身份

對家唔再需要派人入勇武做鬼
因為你而家點拆都冇人割
轉派人去和理非做鬼搞活動

如果真係驚對家咁做
唔係要去捉鬼 同勇武情況一樣
捉嚟係冇意思亦唔會捉得哂

而係全民提高政治意識
冇大台嘅環境下
多人認同嘅活動自然多人去
唔被認同嘅自然少人去

鶳就唔好 始終同路人 雖然係蠢咗啲但罪不至鶳
帶萬國旗去騎劫已經好夠

名已改

好核突

跟本無人話唔俾佢搞
換名改少少內容做文宣都易啲丫

臨時臨急

搞手唔肯，話冇可能

我咪做比佢睇

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

人地美國咁撐聽所羅門話會死 何況係有道理

hing hing yut tui

加泰還加泰 香港還香港
完全冇必要聲援加泰 搞掂自己先啦

智利 印尼 厄瓜多爾又唔見有人出嚟搞集會聲援

根本就無可比性
人地用左be water就當晒同路人

搞手好撚自私，懷疑佢係搞事鬼

撐加泰集會唔係唔得！

但應該將主題改做反警暴，完全唔提獨立，咁先走到精面，聲援到加泰又不得失歐美，美參議員仲可以有下台階

而家兩班人係出面因為一次活動，拗餐慒分化自己，係咪要行返14年條舊路？

mon po狗而家睇住笑啊

唔係話咁做係錯
而係呢段時間點解要增加變數呢?
明明等到年尾對家就收皮

推啊！！！

撐

【兼聽則明】入嚟聽下梁繼平義士點睇加泰集會

支持加泰獨立
香港？人權法？不了 邊夠大愛重要